我正式宣布 全民勇武 由呢刻開始

到底仲要有幾多人受傷
到底仲要有幾多人盲眼
到底仲要有幾多人比啲過街臭老鼠無理濫捕
次次都話全民憤怒了 我們連結了
最後呢？又係下一次再令香港人受傷 重傷 死 既鎮壓
屌你地肯醒未

點解700萬人既基本人身安全
要比你區區幾萬濕鳩過街老鼠影響
搞到人心惶惶

我宣傳 由依加開始 由今日機場開始 全民勇武大行動正式啟動
有市民被無理武力對待 法治治唔到佢地
就用人治
咁撚想香港變人治 我地香港人 就用香港人既力量 收佢地皮

香港人 半點都不能少
共軍 一個都不能放

推

推撚爆佢 睇到好撚嬲

幫手推/散比機場手足聽

香港人 忍夠了

［兩軍交戰守則］偽裝成對方人員，被捕後可即場槍決

唔只係鬼 要主動出擊
見一個打一個

香港人憤怒 怒震 好嬲 夠未
可以仗啲實際既行動未

你係咪香港人 係香港人就幫手推

推推推

幫手推
全民勇武
再不出擊就等死

你地係咪以為依加唔打佢 佢陣間就唔會打你
唔好撚傻 你依加唔處理佢 佢陣間只會打多你幾個手足

點解 點解咁多人比人拉比人打比人無理對待
餵咸水照強燈 點解仲唔肯反
大巴大巴咁打落塊臉仲可以忍
依加唔係幫痛既問題
再唔反要死架喇

你班香港人人再不勇武就等死 我講既

香港人沒有一個是無辜的

香港人 唔做獵人就等做獵物

開左成個鐵得到個一應 姐係警察都唔係真無咁仆街姐
We connect 不分化 香港人加油
Connect埋一齊比人打加油

成個鐘得一個人應*

睇嚟唔係好多人認同我講野
咁你地慢慢比人打啦
We connect 比人打